\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{graphicx}
\author{Giovanni Álvarez}
\begin{document}
	\title{REPRESENTANTES}
	\maketitle
	
	\section{Rubros Informaticos}
	
	\begin{itemize}
		\item Rubros informaticos referentes a empresas que representan marcas de ordenadores y portatiles.
	\end{itemize}
	
	
	\subsection{TOSHIBA}
	\begin{itemize}
\item \underline {Representado por Altronic Company S.A.}
	\end{itemize}
	Altronic Company S.A es una empresa conocida, agil y mucha dedicacion a la reparacion y ventas de Accesorios y Repuestos originales Toshiba
	
	
	\subsection{HP}
	\begin{itemize}
\item \underline{Representante comercial para HP Store en Argentina, Paraguay y Uruguay. }
	\end{itemize}
	Es una empresa líder en venta de impresoras en el mundo y la segunda a nivel mundial en venta de computadores personales y portátiles, después de que en julio de 2013 fuese superada por Lenovo.
	Sus principales dedicaciones son las impresoras, laptops y computadoras de oficio, incluidas las empresariales y las de gaming.

	
	\subsection{LENOVO}
	\begin{itemize}
\item \underline{
	Lenovo-PSLINE | Representante exclusivo de IBM}
	\end{itemize}
	Lenovo es una de las empresas distribuidoras de tecnología personal más importante del mundo, que fabrica innovadores equipos PC y dispositivos móviles de Internet, aparte Lenovo es uno de los mayores fabricantes mundial de PC y el cuarto en smartphones.
	
	
	\subsection{DELL}
	\begin{itemize}
		\item \underline{Representado por Delta Tech SA}
	\end{itemize}
	
	Delta Tech SA forma parte de Aqua Group SA es Platinum Partner de Dell EMC. Cuenta con toda la línea de soluciones corporativas de Dell. Brindando desde el año 2009 respaldo, garantía y servicio técnico calificado a todos sus productos. Posee también soluciones integrales para empresas, que incluyen una asesoría completa al cliente evaluando sus necesidades en el terreno, y proponiendo soluciones integrales acordes a las exigencias del trabajo a realizar y a sus intereses. 
	
	
	\subsection{ACER}
	\begin{itemize}
\item \underline{Representado por Diesa S.A}
	\end{itemize}
	Es una empresa taiwanesa de informática especializada en la fabricación de ordenadores y smartphones. Es el cuarto fabricante más grande del mundo detrás de Lenovo, HP y DELL. La marca es una de las mejores marcas de ordenador. Está orientada a los semi-profesionales y a los jugadores.
	

	
\end{document}